\begin{appendices}
	
\section{Zawartość pamięci Flash}

Na dostarczonej pamięci USB znajdują się:
\begin{itemize}
	\item Sprawozdanie z przedmiotu Teoria Przestrzeni Danych i Algorytmów w formacie .pdf.
	\item Sprawozdanie z przedmiotu Teoria Przestrzeni Danych i Algorytmów w formacie .doc.
	\item Maszyna wirtualna z systemem Windows 10 (wersja 64 bit) ,,TPDiA Projekt'' zawierająca:
	\begin{itemize}
		\item Zainstalowane środowisko programistyczne ECL IDE do pracy z HPCC Systems.
		\item Zainstalowany interpreter języka Python w wersji 3.5.2.
		\item Zainstalowany pakiet Pygrametl.
		\item Skrypty użyte podczas testów systemów HPCC Systems i PygramEtl.
	\end{itemize}
	Hasło potrzebne do zalogowania użytkownika: \textit{password}.
	\item Maszyna wirtualna z systemem Ubuntu 16.06 (wersja 64 bit),,HPCCSystemsVM-amd64-6.0.2-1'' zawierająca oprogramowanie serwerowe dla systemu HPCC Systems.
	\item Maszyna wirtualna z systemem Oracle Linux 6.8 (wersja 64 bit) ,,ODI Instalacja ręczna'' zawierająca: 
	\begin{itemize}
		\item Zainstalowane oprogramowanie Oracle Warehouse Builder.
		\item Zainstalowane oprogramowanie Oracle Data Integrator.
		\item Zainstalowane oprogramowanie SQL Developer.
		\item Skrypty użyte podczas testów systemu Oracle Warehouse Builder.
	\end{itemize} 
	Hasło potrzebne do zalogowania użytkownika: \textit{westland}.
\end{itemize}

\end{appendices}